KFC 聽日有無四舊雞胸賣

屌

呢個有深度

買兩個餐，雞髀轉雞胸

決賽到你

預咗啦

G

聽日就同女友去食KFC賀賀佢

都雞胸左好多年

聽日買四舊比班曼狗仔

呢個好笑

個西呢

真係要問問gum Ching

我地今季一早捧左了

嘻

4舊都要大都幾難

四舊麻友胸